幪面超人555必聽歌

JustiΦ's

The People With No Name

JustiΦ's Live ver. (內附草加顏藝登場)

阿旺唱555先正

世界大戰抹黑宇宙了

正
童年回憶

Can you feel

木場

一直以為係hero without name

草加雅人真係好型

細個聽連首歌個名都唔知, 淨係記得個旋律, 一聽就知係555, 而家先知叫The people with no name

TV size同game version都好正

TV size

Game ver.

而家好似仲型

隻hello kitty好核突

而家個樣成熟咗重型

faiz過左咁耐都仲一齊出event真係好難得

555係我最沉迷嗰隻

仲成就左男女主角真結婚

冇結假消息

女主冇同男主結，但同左第二個
有請半田同井上
（但我明明早年都聽過佢地疑似拍拖）